華記正撚樣扮維尼

拉，嘲笑國家主席

屌

真心似

肝出事?黃過黃絲

華記好黃